Je compare les fractions.
\begin{enumerate} 

\item On a $\frac{5}{8}<\frac{10}{8}$.\\
\color{colorSec}
En effet, on a $5<10$~: si deux fractions ont le même dénominateur, alors la plus grande est celle qui a le plus grand numérateur.
\color{black}
\item On a $\frac{7}{3}>\frac{5}{12}$.\\
\color{colorSec}
En effet, on a $\frac{7}{3}=\frac{7\times4}{3\times4}=\frac{28}{12}$ et $28>5$~: si deux fractions ont le même dénominateur, alors la plus grande est celle qui a le plus grand numérateur.
\color{black}
\item On a $\frac{9}{11}<1$.\\
\color{colorSec}
En effet, on a $9<11$ et si le numérateur est plus petit que le dénominateur alors la fraction est plus petite que l'unité.
\color{black}
\item On a $\frac{11}{8}<3$.\\
\color{colorSec}
En effet, on a $3=\frac{24}{8}$ et $11<24$~: si deux fractions ont le même dénominateur, alors la plus grande est celle qui a le plus grand numérateur.
\color{black}
\end{enumerate}